Chainsmokers 演唱會飛

有冇人放2連位chainsmokers 23/8. 而家得返single seats

咁難聽都去

你去過?唔好聽

可以放 tg：muijai999